曱甴真係好恐怖

以前有朋友抓左一堆甲甴放係袋入面
助跑 3 2 1 一拋向佢個好朋友
成堆甲甴係佢身上
爬入件3
好恐怖
佢個好朋友好威武 怕到喊

呢家個好朋友做緊警察
唔知佢仲怕唔怕呢

推

一早講左

屎蜢都好恐怖...希望大家唔好咁樣對警察

push